有冇人需要探熱槍？

見到香港到處都冇得買 我係美國團購緊返嚟香港！

幫得幾多就係幾多🤷‍♂️

你介唔介意留俾我 我加你啊